大家有咩想同Ex講？

啱啱見到ex個男朋友同佢求婚，心情有d..

雖然我地一齊嘅時間係好短暫，甚至乎從一個朋友口中得知你根本唔承認我哋拍過拖。不過發生左嘅已經發生左，你口裏唔承認，我相信你心裏面都唔會忘記。

我好多謝你令我明白乜野係真正嘅感動，能夠對你付出、令你感動，係我人生最大嘅感動。得唔得到你已經唔重要，最重要嘅係大家有過美好嘅一段時光。祝你幸福。

凍啦，要幫你戴返手襪

長命百歲 百病纏身

sor quote 錯

我都見到我個ex同佢女朋友求婚

我見到佢篇文係fb懶好有情有義，見到想作嘔，明明當年岀軌同個女仔一齊，講到懶好聽，正食屎狗，分左手三年，但都好憎佢，發夢都會發到打佢一身

有一次我發現你喺度索我塊面上嘅氣味，我問你點解，你話因爲覺得好好聞，其實我都覺得你身上嘅氣味好好聞。我睇過一d文章，話咁樣其實係因為我哋嘅DNA好適合生產下一代... 呢樣野真係令我好念念不忘。

？

希望你開開心心

好掛住好掛住好掛住你

岀軌正一死仆街 講幾愛幾愛都係假 屌佢老母

鍾意靚女就咪撚溝我啦
比你笑完仲唔夠仲要比班朋友拎嚟比較
快啲散唔該

4年既感情,我真係好愛你,或者係我唔懂得如何去愛你
縱使,一齊既時間,你有幾唔珍惜我,幾唔尊重我,但後期既你,我見到真係改變左,變好左
其實我真係好愛你,可惜你對我無信心,大家亦都無互信
其實當我愈愛一個人既時候,我就更唔識點去對佢好
其實分手後,我唔應你WTSAPP,唔係因為我唔在乎你,而係,而是因為太在乎你,希望你有一段完美無瑕既新戀情,
傷心,痛心既地方,留我一人就好了,
你沒有負我,愛情沒有第3者,只有不再被愛的人
你係一個三心兩意既人,但你真係要好好珍惜你既另一半,即使他不是我
祝你開心幸福

其實會唔會係你幻想到你地一齊左咁

以後冇我錫你，要照顧好自己

見你而家咁幸福 我都好開心，雖然同你分左手都3年幾 但係我都仲好鐘意你，我明白我唔係最適合嘅人，希望你永遠幸福快樂

我唔係你身邊你要好好照顧自己 要揾到個比我更加愛你既人 祝你幸福快樂

唔知呀Heidi 而家點

如果有下世 我希望可以好好珍惜到你

我一定唔會令你失望

呢句好慘

生日快樂呀 記得要開開心心 我好掛住你

抵撚死

我會做好d 自己改變自己心態，成為一個有魅力ge 人，多謝你令我成長